### ReadMe ###
# Светодиодная гирлянда на Arduino (для WeMo и ws2812b) #
## Описание ##
Светодиодная гирлянда, подключаемая к интернету по Wi-Fi с соединением через любой сетевой клиент через порт 16661. 
## Инструкция ##
1. Настраиваем SSID и пароль для вашего wi-fi в начале ino файла. 
2. Подключаемся к выданному роутером ip для ардуино (лучше прописать статический ip) к порту 16661 в режиме Raw (можно использовать Putty). Дожидаемся подключения.
3. Командой shine включаем гирлянду

## Доступные команды ##
* help - вызывает строку помощи по командам
* status - показывает информацию о текущем состоянии
* shine - включает светодиоды в режиме mode
* putout - выключает светодиоды
* exit - выход и закрытие соединения
* set ledscount [int] - изменяет количество светодиодов (по умолчанию 46, пока что)
* set delay [int] - изменяет время обновления 
* set mode {simple / surprize} - изменяет режим гирлянды
    * simple - простой режим
    * surprize - режим детской неожиданности (?)


## TODO ##
* Добавить режимов, в том числе непрерывных
* Убрать настройки в файл (возможно для Ардуино без флеш?)
* ...